{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 데일리 (HOTEL DAILY)"
    },
    "text": "こんにちは、麗水ホテルデイリー(HOTEL DAILY)です。 まず、すべてのお客様に良い思い出をプレゼントするために清潔さとサービスを最優先にしています。 また、21年11月には新たにオープンし、さらに向上したサービスを提供しています。 当ホテルは最高級ホテル型寝具のセッティングと全室毎日消毒を行っておりますので、安心してご利用いただけます。 予約の際、フロントに予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインが可能です。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室が制限されます。 退室時間を必ず守ってください。 決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。 また、快適な休憩のため、宿泊文化エチケットを守ってください。 飲食物の処理、汚染注意、分別などにご注意ください。退室時間以降には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 麗水ホテルデイリーで素敵な時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルデイリーのサービスは何を最優先にしていますか？",
            "answer": "清潔さとサービスを最優先にしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルデイリーは21年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーではどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "最高級ホテル型寝具がセッティングされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーの客室はどのように消毒されますか？",
            "answer": "ホテルデイリーでは全室毎日消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何をフロントに教える必要がありますか？",
            "answer": "予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーの料金は常に同じですか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーの客室は予約時に選ぶことができますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "退室時間を必ず守ってください。決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーで何をするために気をつける必要がありますか？",
            "answer": "快適な休憩のため、宿泊文化エチケットを守ってください。飲食物の処理、汚染注意、分別などにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルデイリーで素敵な時間を過ごすためのお願いはありますか？",
            "answer": "麗水ホテルデイリーで素敵な時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 467
    }
}